鏗鏘集：拒絕當樓奴

租樓和供樓都是樓奴
不用分太仔細

點同，供樓係負債黎架

喊左

租樓日日賺

連登高登仔年年話拒當樓奴以為自己好型

結果越遲買越買唔到，咁有幾型？

點同 供樓係一邊負債一邊儲蓄
租樓就月月清 到老一場空

租樓幫人還債